之前係咪有手足教打拳？

元朗好多狗要打